กล้องกล้องกล้องของทุกรุ่นมีกล้องทั้งการสลับไประหว่างขอบจอบางขอบจอบางขาวความสว่างหน้าจอคืองานงานออกแบบชิปชิปช่วยลดเวลาในการเปิดแอพ
ช่วยในการถ่ายวิดีโอให้นิ่งได้ดียิ่งขึ้นช่องเสียบหูฟังดำด้วยตัวท็อปถ่ายทอดสดการเล่นเกมของเราได้ด้วยทองทองทำให้เปิดแอพที่งานที่มาที่หน้าที่อ่านลายนิ้วมือด้านหลังที่ไม่มีเส้นนิ้วนิ้วนิ้วน้ำเงินพื้นหลังแบบใหม่
มีการออกแบบเป็นโลหะมีการโฟกัสสามแบบมีจุดเด่นที่น่าสนใจดังนี้รองรับCatรองรับสูงสุดรองรับสูงสุดรองรับสูงสุดรองรับสูงสุดรองรับสูงสุดรองรับสูงสุดระบบระบบราคาเริ่มต้นที่ราคาเริ่มต้นที่
ราคาเริ่มต้นที่รุ่นมีรุ่นหน้าจอขนาดใหญ่ลำโพงวินาทีวินาทีสว่างจนทำให้สามารถอ่านสามรุ่นด้วยกันสามารถถ่ายทอดสดการเล่นเกมของเราผ่านสามารถเพิ่มสีสีหน้าจอหน้าจอหน้าจอเข้าไปได้เงินเทาเท่า
เปลี่ยนการออกแบบเป็นเปิดตัวเปิดตัวมือถือตระกูลเป็นเมื่อถ่ายวิดีโอเริ่มต้นเริ่มต้นเส้นแกนแกนแกนแกนแบตเตอรี่แบตเตอรี่แบตเตอรี่แบบไม่มีและและและและตัวเครื่องทำจากและมีการเพิ่มลวดลายต่างแสดงผลแบบใช้ใช้ใช้ระยะเวลาในการโฟกัสเพียงใช้ระยะเวลาในการโฟกัสเพียงได้ได้ได้ได้เร็วขึ้นกว่าเดิมถึงAFAF
AFสำหรับการโฟกัสภายในสถานที่และที่แสงน้อย
AFโฟกัสต่อเนื่องแบบไม่หลุด
AMOLED
ASUS
Alwayson
Anandtech
Asus
Asus
Asus
Auto
Auto
Bluetooth
Bluetooth
Bluetooth
Cat
Cat
Charge
Charge
Computex
Computex
Continuous
DTS
Deluxe
Deluxe
Deluxe
DisplayPort
EIS
EIS
Electrical
Engadget
Focus
Focus
Game
Game
Genie
Genie
HiRes
IMX298
IMX318
IMX318
IPS
IPS+
Image
Image
Indoorlow
LCD
LCD
LTE
LTE
LTE
Laser
Laser
Liliputing
Live
OIS
OIS
OptiFlex
OptiFlex
Optical
Outdoor
PDAF
PDAFสำหรับการโฟกัสนอกอาคาร
Qualcomm
Qualcomm
Qualcomm
Qualcomm
Quick
Quick
RAM
RAM
RAM
ROM
ROM
Snapdragon
Snapdragon
Snapdragon
Sony
Sony
Sony
Stabilizer
Stabilizer
Super
Super
Surround
TriTech
TriTech
Twitch.tv
TypeC
TypeC
TypeC
USB
USB
USB
Ultra
Ultra
Ultra
Unibody
WiFi
WiFi
WiFi
Youtube
Youtube
ZE552KL
ZS570KL
ZU680KL
ZenUI
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
Zenfone
aluminium
antenna
antenna
camera
camera
camera
channels
connector
connector
connector
design
light
lock
mAH
mAH
mAh
mm
mm
nits
of
of
of
of
of
of
outdoor
pixel
pixel
pixel
processor
processor
rear
rear
rear
screen
sensor
sensor
sensor
storage
unibody
unibody
widget
with
with
with
with
with
x
x
x
